Babykingdom: 市道真是好差，好難搵租客

appledai: 舊租客堅持要走，2房減$2000都不肯，都要出去搵，說是趁現在疫情走，應該是離開本屋苑，不走的話疫情過了就難了，無奈對方好堅持，只好即刻放盤。Agent說，現在租價掛都不算好平，但是盤多過客，好少客。估不到比2年前低2千都無人問津
拒絕轉載！

x00_00x:市道真係差咗，我見朋友租個度剛續租，業主主動減800朋友都走。佢話比埋佣金，計落仲有著數

dyl: 好多人放冇薪假, 一個人住嘅都搬返屋企啦， 遲啲情況應該仲差

syyysc:租金真係跌咗，租客少咗，慳咗，又未見內地大學生開始揾樓租，冷空氣繼續擴大。

amazing: 剩係冇咗一班空姐空少機司租樓，都少好多人啦！好多減薪放無薪假嘅，已經搬返去同屋企人住了。

summer14: 市道真係好差，好多人都無嘢做，單身嘅可能唔租搬返去同父母住

減800 當人乞兒

收皮啦
租金撚有減過

屌咪係 我呢幾個月都keep住搵 都冇撚跌過

樓主連租盤繼續gogogo

一日未有業主跳柚。。。

邊有減過租？

我信一定有！
樓豬寫有個話減2000就係證據！
同租客共同進退！

只不過可能租金係十幾萬
減完兩千覺得自己好好人
然後問點解租客咁堅持要走

樓市超好
日日破頂
呢班人講呢d係破壞國家安全
拉

尋釁滋事

可能係公屋

大把鋪無人租唔租出去，掉空佢 出面好多都係咁

盤多過客

唔使住 多左人瞓街？

根本無減過
唔好扮啦 香港班垃圾地產狗

一間套房都夠膽開 5000 ~ 8000 蚊租
香港靠炒樓靠放租既垃圾 一定會死全家既

個個月800都乞衣？

酒店都平到嘔啦
有d酒店先八千幾 包曬水電煤

痴線，乞兒不知幾好搵⋯
放個盤係地下咩都唔駛做時薪仲高過大部分打工仔

租係平咗，但要睇地區。沙田大圍將軍澳都平咗10%

連登: 要移民不了
香討: 班死甲由無錢買樓

咪話單身未婚既搬番屋企囉
你知香港地不嬲遲婚既多

我個租客話買左樓唔租
有可能係啲租租走去買樓

租租托市

沙田以大陸學生對象租盤一定係重災區

藍絲GG

本身租緊港灣豪庭38x呎果種大2房
2年前17k租

幾個月前同業主嗌減租
佢話黎緊7月新約開始減到16k

但因為出年來買樓 決定搬去其他區試下住
前日同業主講7月唔租
即時嗌到14. 6留人

2年前15k係港灣係搵得320呎既最細2房

但決定左走就唔會留低了

呢幾日租金仲升返少少，唔知係咪做假象

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

其實係有，不過係兩萬月租以上果d，都減得多多地

而家息咁低 梗係買啦

紅磡啲租盤都跌左啦

跌跌跌跌跌

食屎啦 地產賤種

市道好差咩？我人工佣金多過之前

比埋佣金，計落仲有著數
咁咪即係減得唔夠多
兩年前有無肺炎 有無咁多人失業?

係時候反思下 住屋係唔係真係咁剛需

樓市仲gogogo

咁抵

其實應該要加差餉啦，逼人出租都好

減800

樓價實升？ 租價實升？
香港係太多人有種買樓思維
樓價先會咁強

若果無咩人想買樓 樓價自然返到去應有水平

點解唔再劈多d

租金向下先係假像

笑

利伸：可以減，但租客無提過

減租啦傻閪

劈到咁癲😨

所以真係少左人罷工

早兩個禮拜加左個客$1700

根本香港正常普通樓租應該要below$5000
貴啲大啲既新樓先可以$10k 以上
而私樓正常應該係between 2-3m左右
屌你老母係啲炒狗炒撚貴曬你老母

差你老母咩
我業主加我租添
係咪short能左？
即搬
周圍一係唔加一係就減少少
佢仲可以加租 真係痴左線
有樓真係大能晒咁

加連威老道嗰班業主幾年前都已經係咁玩
俾唔起呢個租金就唔租
寧願吉舖擺喺度就算
根本嗰班都係大把錢唔只在
所以啲新聞成日拎嗰個位嚟講係on撚9

平租出去 個鋪價會減好多 亦可能會有群帶效應

無必要啦
其實本身住左2年都得都幾舒服
佢一開始直接減到14. 6既話
其實就算我諗買樓 都唔會諗去下果區住

到上星期真係去睇下，同女朋友都發現好鍾意果區
宜家就真係諗住試住下先

除非平到過晒份 如果唔係都不回頭了

周圍大型屋苑租盤都難租出啦
好多都話租盤多租客少

離地到

七千幾都有

走去月租酒店仲爽

又唔洗按金，又定期有人執房
宜家肺炎無咁勁又唔太驚出街食，無廚房都無乜所謂
呢排住酒店真係好撚正

邊間咁平

大家唔好買樓呀
可能遲到有BNO嘅都可以去英國住
甚至英國政府比埋樓我地住呀

拒絕轉載！

尖沙咀啲二百幾蚊晚已經好正常，靚小小三百幾蚊晚係已經好靚好大有埋浴缸
其他地方應該更平⋯

無錯

諗住遲下會升返
所以企好硬

兩年減左2500$

住4星都係200幾蚊晚

根本就係樓爆中

屌，我平盤續約俾人笑

本來諗住加2000 ， 而家唔加 = 減租2000

個個都買樓撚有人租

佢地租一年夠一世用

抵撚死

點會笑

突然間唔洗住

講真真係睇地方, 暫時來講減租都唔係太普遍.... 商舖另計.

好多業主都唔肯減租. 你自己搬屋其實又係另一筆錢. 但係好多業主都睇錢做人, 等多半年睇吓佢哋點捱.

果區即係邊區?

我個fd都搬返屋企

好事黎，租比呢d藍絲益佢地

好在我業主係黃，比都比得心甘情願
你地藍絲業主攬住個單位哭喪啦

我係租客係黃， 租平啲都開心

屌你啦減個少少都嘈都拆天 你唔諗下廿年前啲樓幾平？

Babycondom 炒燶咗？

依啲咪真話囉

屌你老母啲租金不跌反升喎

邊到租金插？

剛需泡沫

其實你唔好ff咁多啦

減租？邊區先？豪宅區嗎？

依家可以接收的酒店

一個月<10000
隨時包早餐

地產經紀都算，最衰都手係練精學懶無料到，但其實最仆街係業主，大貪又想食到盡、減少少當皇恩浩蕩

酒店堅平，但長住對身體同精神健康唔好

係連燈便租租己經
仲要做一個$1租都減唔到既租租
好慘的毒L

平行時空?
由3月睇樓睇到而家有升無減
5月到6月升成20%以上

老馮租貴樓
租就係有彈性出去更平
你唔夠人平咪走

咁又無咁誇
5-10%到啦

試下劈佢

商鋪業主好團結

P牌仔小朋友知唔知尿片幾錢包
市區二房4百幾尺幾錢個月

重要交租？業主比負租金就考慮

請唔請人

其實好多人可以縮番入屋企住，租都慳番

講多啲

酒店淨係講通風都唔好啦

做生意就係咁，平租出去即係話俾人知有得劈

個條街掉空3,4 年都係咁, 好痴線

收緊樓重建嘛

走撚晒喇

如果成條街都係你，一個鋪位你就寧願佢吉係到
如果你得一兩個鋪位，劈好過無得收啦，劈咗對你有條撚影響咩

垃圾思想，仲覺得眾人皆醉

包租公仲話加租

咩跳柚。。。

抵死啦

連登：
自住驚閪咩
正股驚閪咩

為左趕你走

將軍澳區租盤好搶手喎完全冇減價都有幾組人爭

毒L邊會夠膽劈
唔加租都偷笑

Agent說，現在租價掛都不算好平，但是盤多過客，好少客。

自己攞黎嫁喎
趕住要收租既一係減租減到做爛市
咁既然盤多過客都唔減租
咁即係唔等錢洗啦
咁咪擺下先囉
至多咪擺一兩年有咩好呻

我都想無咁誇
17k -> 21~22k

減得多嗎？

邊到呀

下
租都唔夠膽劈？

石油有 OPEC都劈到負數

唔租

銅鑼灣都係一萬。

主要係酒店減價，搶左啲客。淨係水電煤冷氣上網全包都抵。

無錯 真係抵玩

做高成數按揭，偷雞出租，所以咁急搵租客哩

租邊有減過

真係幾抵 15k 武肺之前舊屋苑荃灣西兩房都要萬六

告佢地啦

3張床tst 2星一個月4千蚊

8000已經有4星
唔明點降要租開房式

租跌但樓價無跌
好多人放係度等賣

仲要係劏

根本啲酒店就應該轉做服務式公寓
冇自由行洗死咩
租盤減樓價跌唔反了

where

booking. com搵吓

減你老母
日日搵盤都冇跌

真係應該係減到有人肯租，至少cover左差餉管理費呢D支出先，剩低嘅cashflow可以做其他野去cover返減左嘅租
死約過後個市好返，狠心嘅咪趕佢走，有良心see out埋生約都係有限錢，最緊要係keep住個cash flow

要睇業主需唔需要供款，酒店皮費都唔少。

租真係跌得勁過樓價
始終無晒外國客、又無NDS 大學生...

本身已經得兩厘回報
而家有兩厘都算好....

東涌搵3房租盤搵咗成個月
係就有平嘅盤
但唔係有老人味就係有咖喱味
一係就勁殘

正常嗰啲開價又係貴$3000
AA 見你啱心水就即刻話可以傾
平$2000-$3000無問題
咁咪即係無平過

減左少少啦
寫字樓先減得勁

Office即刻想搬大d

堅離地城

呢幾個月租金撚有跌過呀？

相信樓市 不怕

唔知keep住咁既價之前賣唔賣得出
而家揸住層樓既個個都想賣黎搞移民咁

租同買都好
香港變一國一制 無法治 只得警暴
仲要無限期擔驚受怕唔知支那幾時再放毒落黎
根本就唔值而家呢個價

你呃鬼咩
樓市日日都升緊
中原指數又升喇
所有樓市/租市會跌既新聞都唔會信
因為港樓無可能跌
除非打仗